反羅先鋒搞到我個POST壞左

出黎交代

你d垃圾post個個都壞
請問係邊個

@盧紅哲

就係你第一個回讀羅馬

屌你條撚樣快到

條友撐晴先鋒

幫你上熱門又唔滿意

拉